彩虹戰衣+外套

天氣轉涼
今晚十八區一定要加番件黑外套/hoodie 做完運動熱就掉咗佢
夜晚街坊落樓食糖水

今晚不見不散

推 唔好再著黑tee 好撚柒啊

加頂帽 包好啲

黑口罩好容易認到人 包好先做運動

推上去

推

唔好再咁傻豬仲黑tee

推上去多啲傻仔見到
冷氣軍師要教精你

推啊

香港人反擊攻略,最後一彈

推上去 今晚全民換裝

幫手推